老老豆豆 馬會app累死幾多人

有冇人賭到有癮?

每日戒一次

師兄用咩方法

有冇同路人

輸晒就得

輸咪唔賭

無左真係攞錢個下
好易賭大左

填表cut戶口

試過睇人地貼士贏左次，返唔到轉頭

多謝你巴打 會試下

唔洗戒

買件衫幾百蚊都肉赤
買個角大就1k

I know that feel

冇話累唔累死人 由佢開馬會已經死唔小人

香港上流唯一希望

食餐飯2-3百都覺貴，買波5百5百屌落去

係 明明自己平日都唔係好洗錢 但一賭就

大家輸左幾多？

Del左佢咪得

試過，嗰排唔想打丁 Del埋連登

冇計過...

前年歐國盃輸左一皮就冇賭

累死人係因為個APP太廢
有時落唔到注

個 App 迫鳩你賭咩 ?

咁又冇

認得巴打 我今日都開始戒賭馬啦 希望堅持到
共勉之

個個月輸啲錢夠去日本玩夠1星期

學生 豬4000
贏到心起
1000咁屌之後輸返
不受控制咁…去馬會入錢
入完都應承自己唔再入

但係每次都走去入

每註十蚊
可以有幾大

個apps delete 超過5次

我諗咁耐加埋真係過50次..

共勉之啊巴打

馬會紅卡

巴打賭左好耐?

其實有冇巴打想一齊戒?
真心 始終覺得有人陪易戒D

我可以幫大家介賭 入錢落我馬會
我賭

即係幾多

笑左 切左可能有效啲

用400本 諗住贏千幾萬

利申：賽馬日 先開app 足球都係9 下9下 買

輸左好撚多
而家控制賭錢
一日贏100算
只買即場角球 一見唔對路就補飛
賺餐晏算 已經冇左要同馬會決鬥既心

一星期只玩一注6串1 輸就算 贏就cashout

冇錢就唔賭架啦

凍結個戶口啦 戒賭個人都開心d

好多學生哥夠18歲就學人賭，以為有個app㩒下金錢交易好撚型，以為自己買緊股票

宜家教埋老人家用 pk到連人地棺材本都要埋

下 乜有人輸架

刪左佢囉

唔好整銀行自動轉帳
另外，如果大家唔想輸咁多，個人認為賭入球單雙係最好

屌 你贏既 keep住正數
馬會不知幫咗我幾多
係你廢啫

入球單雙係靠彩數
唔識賭不如直接唔好賭啦

當機立斷去馬會cut撚左佢，發誓唔會再申請，否則死全家

你咁識賭就發左啦

見唔少人貼餐死咪又係輸，仲要輸埋d on9 賠率，1.7，1.6。一賠一都無，平注玩平手都輸。

豬1k 2k姐
推2.3口都有啦

2K

不能同意更多

$200做本蠃緊3千幾

利申：淨係賭馬+每注$10咁買

識賭其實賺錢好易 利伸每日cashout 50k

心態決定境界

呢個真
一開波二百蚊都覺得多
玩玩下我之前萬幾 兩萬蚊一場
諗起都痴線

認真，冇自制能力真係咪撚賭睇吓幾多去澳門賭到連船飛都唔夠錢買

學我取消户口轉買真飛

呢句好中
試過有一排錢叠錢咁贏好多
5萬5萬咁賭 賭到d注碼好似唔係真錢咁
結果輸撚曬

而家番唔到轉頭

6月先開，一開始10蚊
輸完再買大d
早排追返，唔敢再玩

同馬會賭波真係好搵笨

賭又唔係咩壞事
自己負擔得到唔借錢搞到人咪得 點解要戒

如果係，就唔會咁多賭仔差落周街數

本多終勝

每日del一次

五大壞事: 嫖賭飲吹蕩
三大黑社會事業: 黃賭毒

賭咁都唔係壞事?

間唔中禁下六合彩

當年18歲生日個日, 即時開戶口, 半年輸左6K, 之後決定Cut 戶口! 個陣仲要係學生哥, 返parttime 27蚊個鐘

打去戒賭熱線

無自制能力注定失敗

女朋友同我去取消户口 之後就冇再賭了

老老實實
幾皮野果d不如炒下股
正正常常有銀光執幾千蚊唔係難事
一唔會一q清袋
唔借錢玩最多蝕少少

各有各好

馬會户口都取消左4次

計贏輸好重要，計完會令自己覺醒

睇下佛經會幫到你

本來無一物何處惹塵埃

轉玩股票

我朋友話馬會會邀請
但係我從來冇收過邀請
可能因為之後輸曬

其實馬會apps累人多啲定連登/高登賭波post累人多啲

累死唔少學生

漆巴

股票買388
加買馬 波
準備做億萬富豪

女朋友逼我戒

點樣可以夠膽一場50k
我都想追返

仲要直插主客和唔買盤

本來有400本，贏到一千，拎六百出黎，又係400重新黎過

其實大家唔好用app
真金白銀俾錢就會俾少好多
會覺得肉赤

有強姦冇焗賭 有咩好賴

賭左10年 無開過戶口 場場買真飛 最大個注都係6k 咁多年加加埋埋輸左50k到
講真俾你追到又點 之後又會繼續俾番馬會 賭錢唔會發達 最多搵餐飯食 少注當睇波娛樂下

利 早兩日又一日輸11k

我keep每日1萬只買一場 贏就拎走贏果D keep住1萬起戶口

無限金錢

賭左兩年，200蚊本，日日平均拎1000出黎
有時真係覺得球壇真係好黑暗
點解大部份比賽，賭波機構都會知道結果

追到都偷笑，識好多人都賭到家破人亡

場場買同注碼亂 幾有料都食啦

不如講下身邊有無人長期斬殺馬會，我身邊就有一個。

講賭我無乜運，不過唔會有忍唔到手既問題，風險控制比我fd差。原本我都係當娛樂唔會大注賭，但係我發覺個fd賭波既心法同炒股竟然有共通處，之後我都開始賭波練下心理質素。

通常都係忍唔到手場場賭，有場重心係2:45既話 通常都因為之前果幾場輸晒 就算重心中點計條數都係輸凸

真係唔可以場場賭
要睇岩先落手 當係長期作戰
唔好一輸就急住回本

場場500 500咁屌
都唔知輸左有無2-3皮野